痴撚線，灣仔阿叔一人屌走成隊警察

掩護義士撤離

好撚型

一粒粗口都無講過

一句粗口都冇，班狗就驚到走

有冇片呀

立場有live

好似同一個人，早幾年旺角黑放廿。

係咪有粗口先聽得明，所以當阿叔一粒粗口字都冇講的時候，啲狗係咪唔明佢up咩

大家背好警察誓詞

好有型

真係好撚型
屌足成程 但一句粗口都無
仲要幫記者搞掂埋個醉酒佬

留名 等睇訪問片

片呢

推

我宣佈灣仔阿叔係新男神新偶像

立場直播錄左成段

把聲咁似龍心

好型
留名睇片

成個渡邊謙咁

有個差婆黐撚左線
一個人同我講非法集結
你老母成班食屎大

cls好型

打返格仔會唔會好d

幾時有片？想打丁

???

同一個人黎

Live 時間軸拉唔到返轉頭

引用:TVB 指警總灰衫男上班被示威者阻止

可恥警察我幹你老娘

你等立場完咗live再cut出嚟睇

真男人

認真唔多似

佢講強姦嗰下係想喊

個男人係百老匯電椅中心個阿霸

瞓唔著

有人話係前警察...

me too

1338！答我！

安全撤退咗打算休息一陣再岀
但係我瞓唔著

等片睇

真心型，多謝你

相由心生
真男神

霸氣哥哥，多謝你

嗰樣好撚型，講野又覇氣

男神

57:00

推，型到痴線

一句粗口都冇，鬧走左成隊驚，十幾二十個驚比佢屌到敗走兩條街

罵走哂D驚之後，對住記者把聲勁溫柔

係同一個人.....響立場LIVE見到!!
堅型

對好人要善,對壞人要惡

嗰股正氣

理直氣壯就係呢啲

LM

把聲幾似龍心
氣勢強到

真係同佔旺同一個人黎 正義版龍心

嗰個係咪真係1338嚟

狗狗正係蝦啲後生仔多

好大反差

TAKE MY RESPECT

發現新抗議手法： to serve and protect HK people
佢地就答唔到嘢
因為班撚樣都心虛啊！ 知自己唔啱啊！

你有冇宣誓過保護及服務香港市民！To protect and to serve Hong Kong people！有冇！1338！答我！有冇宣誓！

你諗多左
班毅進仔係聽到英文唔識答咋

呢個呀叔正呀喂

佩服

Lm

Sorly 原來係因為聽到英文呆咗

你有冇宣誓過保護及服務香港市民！To protect and to serve Hong Kong people！1338你答我！有冇宣誓！點解要向香港市民開槍！憑乜野警棍打市民個頭！

1:00:45 : 「你哋著住制服都係人嚟㗎，人嚟㗎，你都係香港人呀，憑咩亂打人呀」

你哋回頭啦各位，你哋唔係狗呀，仲有良心㗎

個阿叔話大家一樣 佢地受過教育

但其實人地毅進狗黎咋
真係受過教育 識思考點會仲做狗咁對香港人吖

個鬼佬講乜嘢？

阿叔真係好型 anyway
班狗俾人屌到走

好型

Push

大概聽到就係you doing the right thing. just go for it and protect what you deserve. You guys have rigth to express feeling. 個鬼佬擺明醉左 之後佢問點解要影住佢 又搞個記者 之後佢地同霸氣哥都一齊叫佢冷靜 佢又講咗啲粗口 後尾佢哋都解釋佢哋企係同一立場 之後就走左

個feel好龍心

睇返之後佢接受記訪問，好大反差

好強嘅氣場

Fuck the police! 死差佬屌你老母!

好有武俠片啲大俠嘅feel型到不得了

五年前的霸氣哥
搵人幫手整條片整合佢？

我正式宣布 香港霸氣佬係全香港最撚型嘅佬

我地都要學習大俠既氣燄
同廢老高下立見
廢老無料到無理據同人爭論就句句粗口
一係人身攻擊
睇個啲廢老DLLM combo片就知

我地有機會面對警犬都要好似大俠咁正面抽擊
要鬧 就鬧出問題所在

鬼佬都屌埋一份

屌你啦仲整合，你想害死佢？

一句粗口都唔駛
理直氣壯 型

大家要學習
天地有正氣

班差佬真係咁多年都冇吸取教訓

Pish

唔認為佢地會覺得心虛或者有廉恥。

型到仆街

多謝你

Philip Tsang已成阿叔

把聲好易認

連AY都喺旁邊細心聽

話咗好多次罵人最高境界係無粗口， 唔會浪費一隻字係廢話度，講出黎既隻隻字都令對方駁唔到

唔好過廢老
示威依邊有粗口 比人感觀都減分
所以依個阿叔好型
仲要一個人都堅持出黎

個阿叔後生應該係靚仔黎

好L 型，救走一班義士

邊個黎？

大義凜然

你有冇宣過誓？

句子扣減左情感 剩低既睇落理性有說服力好多

前公民黨成員
由是楊岳橋傍住佢

大俠好型

因為咁多年共產黨要既人都係唔需要有腦 只需要服從軍令
有腦 有智識 有國際視野 個班唔會做甚唯背良心既事

超人咁既樣

係呢條友
肯定係同一個人
好記得佢把聲

我前同事黎
估唔到佢咁撚型棍

警察及公共關係事務科同事？

留名

警察平時係盡量唔去諗依個問題
淨諗要服從 說服自己繼續抖份糧
所以鬧佢地黑警 講粗口 倒不過學阿叔問佢有無宣誓過

真正明教楊左使

係， 而且對方通常低智， 帶有情感既粗口只會令對方發癲， 唔再理你既道理

仲有tvb忠實觀眾都係

霸氣哥變霸氣叔

CP兩個Philip Tsang都好拿正氣

最後比個醉酒鬼佬亂入

偶像

推 當時真係睇live睇到想喊

忍唔住再推 57：00

有個鬼佬飲左兩啖屎水吊記者
求起底

仗義每多屠狗輩

有冇片睇?

宜家成陣佬味
好型

好勁 好感動

To serve and protect hk people
新banner
大叔受小弟一拜

幫一幫手，各位手足

有冇人cap到片

會唔會型左小小

跟本係正常版龍心

好勁！

型。推

57：00

我有佢一半咁霸氣就好

煙酒太多
係好在有操

push

留意 ，片中大量狗著黑衫做鬼

型到！

服

1:03 - 1:06

新偶像

勁

上次612開槍個白人鬼佬親自出黎指揮
立場個記者走去問佢點解指令開槍
班黑警仲打走人個cam
唔係件龜背 個記者都應該食左幾棍
要500黑警保護隻白鬼返狗屋

1:41:30

開口埋口起底 你咪撚on9啦

上次散哂得翻記者影佢剪鐵馬
心都涼埋

今日無得睇

做咩？你識佢架？

00:57 灣叔果段, 佢俾人搜完追返住D狗鬧,

追到出去一段, 過埋馬路, 成班黑衫戴黑警頭盔

哇屌 睇到我濕哂 好撚型呀

好撚有型，浸霸氣味瀉撚哂出黎

好正氣好Man呀 睇番都想比佢屌

叫號碼屌狗個時好似佢先係上司咁

係，我就係講嗰度，個旁白都話大量便衣

1:03:xx - 1:06:xx

其實人地唔係好老

阿叔身體安康

結論, 大家野餐唔好亂識朋友,

保持警覺同低限度既信任同幫助,

儘量依賴同行者,

兄弟爬山唔代表容許有狗扮人, 總之大家小心

把聲好似龍心

請幫手spread開去
有需要請自行download上字幕
各位手足加油

To protect and to serve HK people拍埋班有牌爛仔度真係高下立見 明顯呢種有良知有正氣嘅人先係更具資格擁有執法權力

霸氣外露
超勁

咩嘢叫正氣
同班狗差幾遠

佢好似係69定616民陣有份上台做主持

平日有係YOUTUBE開下咪
BOOOM《香港挑機》 叫呀霸

上次612晚7點幾,我都見到佢

佢叫阿霸
佢有搞個網台
唔開名了，費事有人以為佢搏宣傳

型到

破解哂警察啲機械對白

警犬真係欺善怕惡嘅表表者

睇到喊咗,我以前認識嘅香港警察唔係依家咁撚樣

鳩嗚已經有見過佢

好驚佢出左名之後佢同個台都比政府搞

人有霸氣 連改個名都咁有霸氣

聽到想喊

支持佢選立法會議員

我覺得呢個look好有黃曉明feel

如果有片就好啦, 想睇下佢英姿

有黃秋生既眼

btw俾鬼佬搞完 立場記者：on9。

阿叔好型呀! 推

好正

型到仆街
好奇點解班狗一句都唔駁
冇宣佢老母

靚仔

後面個後生仔係咁攬住佢 係咪情侶黎

我一個人點樣集結？

屌你老母
咪撚野幹你老娘呀

天地有正氣

見到旺角條片，回憶番晒黎，當年都有睇過

好正氣

去片

黑警會唔會覺得當眾俾人叫number係恥辱

好感動 仲有請咁樣企出黎嘅人

灣仔阿叔真係一流

狗：。。。。。（駁吾刀，走先>.<）
毅進係5p字咁上下，勿屌

同一人無誤
好霸氣

[ 文宣戰 ] 黑警扮返工

1. 右手紥住保鮮紙返工

2. 黑警返工時間

希望大家廣傳,有其他可加入

個心涼曬
完全講中我想講嘅野

推 返工時間

好型偶像！

呢句要學！！！！！仲零粗口 respect

型推爆佢

但如果之後警察改誓詞「要效忠中華人民共和國」，呢招就唔work了！

留名待睇

佢嗌到聲沙 聽到都心痛

型！

劉名

認真我地知就好
唔好推人地啦 會害到人

Taiwanese

談笑間 檣櫓灰飛煙滅

pish

一句粗口都無,鬧走一TEAM人
正氣

睇到好感動

真係型到仆街

佛心阿叔

好波

我覺得佢似係俾咪龍心個位先生

仲有 個節目易入口D，叫百老匯電椅中心，講戲的

犬隻邊識心虛
似毅進仔聽唔撚明

霸氣

大家可以學下

永遠以理服人唔亂講粗口都係最值得稱讚

警局強姦真係唔知點先做得出
真係阿SIR大晒

請收下我嘅膝頭

source?

張飛喝斷長板橋

睇到佢哋點喝譚文豪鄺仔

有無名？

先算區選先啦

主場啲旁白好正

型到喊

sorry呀
但我真係無認識過唔係咁撚樣既香港警察
只不過係警察好支持tvb同電影圈拍片洗底咁解啫

聽佢講野聽到眼濕濕
謝謝你

成日都有係街上自言自語屌林鄭既阿叔阿嬸,
奈何平時D人就會嫌佢地騷擾,到呢D時候又想要佢地出黎屌

把聲超似龍心

好熱血
下次我地都試下學佢唔用粗口

真男人
多謝阿叔

係
唔講粗口能量更大
當然要識講嘢

lm

把聲同龍心一樣
講野個模式都似
講英文又流利
似係外國讀書

學返呀叔果句
你有冇宣誓過！保護！同服務香港市民！

公民黨嘅話
應係知識分子
睇佢講嘢咁有紋路都知唔係一般阿叔

但咁少view嘅？

之後俾記者訪問 講野又細聲返 能收能放

當年好似就係有休班警員誘騙左個女仔返警局。。。

認得佢

如果社會唔係咁不公義 我唔駛行出黎呀

J左

Time code 係咩？

真男神

勁！咁都揾到！

霸氣哥！支持！

求介紹

真心說話

好靚仔,好型好man ，思路清晰

好想佢出嚟選區會
之後立會

警：「屌⋯⋯先生你一句粗口都無⋯⋯又講中晒啲事實⋯⋯我點答你呀⋯⋯」

有guts唔代表做行政野好既

係
但佢係educated
點都好過好多自動當選pk

呢啲先係男人
出嚟參選啦

龍心x黃賢智

Sor 係 黃智賢

真係型
正氣眼神
盧偉聰同個撚屌二哥簡直相形見絀
希望唔好騷擾到佢生活

禾刀想自己可以咁型

本身開左台唔算耐

21

留名先

超勁喎

仲兇撚過班黑警狗既教官

睇完個阿叔，我覺得我地鬧啲狗都唔應該加粗口，就咁講事實出黎

講咁多野都可以唔爆粗 真係好勁
通常激動 就忍唔住 勁

感染力高好多

同埋狂講粗口聽得多其實無感覺

你講道理佢哋仲煩

阿叔真係鬧得好真誠睇完真係有d感動

係公義！係良心呀！差人唔係咗制服真唔係人呀

講得好清晰 唔會人身攻擊又好理性 後面訪問佢講番唔係針對呢班人而係上面既政權 而且講得好有說服力 有幾個位我幾感動 第一係話香港以前唔係咁 係有法治 自由 香港人呢幾年太崩緊
第二係點解我地要出黎 我地都想陪屋企人 係因為不公義啊 每次聽佢講屋企人就有種感覺佢經歷過d 野

揀老公就係要揀呢種
正氣

型撚到

琴晚發夢去愛丁堡個時見過佢
不斷同周圍既人講加油

依個真係要推睇曬成條片真係型到喊出嚟